\begin{dedication}
”Selalu percaya diri, optimis, berfikir positif, kejar apa diinginkan, kerja keras dan usaha terus menerus sampai setiap yang diinginkan dapat tercapai. Perbanyak relasi dengan orang-orang positf, orang-orang yang mampu membawa kita kesetiap langkah yang tepat.

Jangan pernah mengeluh dengan keadaan, jika gagal jangan salahkan siapapun, evaluasi diri, perbaiki dihari esok. Tanam komitmen didalan  diri \textit{I can do it".}\\
Dan hal yang paling dari semuanya adalah jangan lupa selalu meminta restu dan ridho Orang tua, dan selalu berserah diri kepada ALLAH SWT. \\ 
\textit{Be The Best For Your Self”.} \\
(Muhammad Amran) \\
\end{dedication}
